90-93巴絲入嚟傾偈喇喂

撞咗1001
邊個陰我

終於

我明明就係最正常果個

最正常可愛既絲打

講得出都知你唔係

都係你識貨 河b

恰人嘅

我講嘅係事實

諗左好耐覆唔覆#1000

唔怪之得你唔出聲

開工好難開post嘛
唔好嬲啦

食飯啦

今日唔ot既可能性有幾大？

你開post 我follow

0

快啲食啦

我抬得起你

加油呀！！！！

澳門大件jn啲

又突然好多野做

我忍咗好耐手

可能好快就乜事都冇

抬埋我啊唔該

有排清

有冇咁快呀

你就好啦 有得開新post

做乜淨係嬲我唔嬲河b
唔公平

咩咁快?

係，你係幸運兒

原來我陰左你
我唯有肉償番你嘅心靈損失

恨咗好耐

擺明啦

自己認咗就算你啦

做咩唔要肉償

咁你唔好離開香港啦

迫人要

都係唔好啦, 未操番FIT

留返俾你女友

咪係

有女就收皮啦DLLM

出現了

那有女

你個野壞咗啊

大細超

咪臭係

呢度淨係得樓上個樓上有㗎咋呢度

正常
我都係

好串

呢度有可愛既菜子絲打
其他都係巴
日日格劍

我等緊十月出走

講得啱

帶我走

你都返學啦

唉返去係坐監 留喺香港又要同屋企逼

我去鬼國咋

講緊邊個?

呢3個字有聲

去邊呀？

我下個月都出走

去四川呀

你覺得呢?

咁你去邊?

順路黎探我啦

巧遠哦

山卡啦

咁應該係我

台北

我去嗰啲地方山卡啦啲

你認咗就得啦

5月去完 想再去了

咁多旅行去架

牛軋糖！！！！

我都係2月去完

我上年去左 今年冇時間再去

係台妹

遠到一個點

個個都去旅行

返完個工就1001左

你幾時到你去旅行?

我都唔知
未有plan

因為佢地都係痴線佬 得你同我係正常人

快啲PLAN啦
旅行萬歲

你真係講得出呢啲假話

今年未有想出國嘅動力
應該下年先會去

真話哩㗎

已PLAN定下年

準備收工

知喇
plan咗去幾多次?

PLAN咗兩個旅行 有一個已經買咗機票

另一個諗住去邊?

仲OT緊

lm

好有深度
同我咁大對比

我想去青海！！！！

食左三個字飯
做到而家終於可以食枝煙啦

收工啦

嘩
辛苦曬喇

收工了

幾高

報應

正

唔係扮工架

去過

唔係啦以前玩交流團
好想去雲南蒙古西藏

睇漏最後果句

你放假去睇下啦
好正

辛苦哂

笑咗

膝頭插哂箭

灣仔咩事
車塞左廿分鐘未郁過一下

羨慕

今日跑完10km

咁早收工

好健康

9-7

又返下黎打個白鴿轉

跑咗幾耐??
等夏天過我都想跑下

嗨，新人？

一個鐘多少少咁上下

我想收工

好似都幾快?

係啊
我都唔知新咗幾耐

仲未收？？？

加油啊

一般有跑開都咁上下既速度囉

係啊

係咪呃得下人

心情唔好懶得quote果句啦你明啦

我收皮

又俾弟弟激親?

踏上這無盡旅途
我仲未知收幾點

仲未收

得返你一個? OT有冇補水?

有其他人，有補水
但計最低工資

你食咗飯未呀？

聽日老闆生日好似會搞場大龍鳳
唔好搞到我要ot啊

麻煩

Trump: 金正恩開始尊重美國

收工啦
而家食

咁撚痴線

係咪食公司?

hi

屌拿星 諗番起舊公司
阿頭生日 焗人夾錢 全世界都唔想買
佢二條靚講句 你唔夾無所謂 我只會同佢講你無份夾

西人

同同事去m記食喳

咁耐無上水 有囡囡喇 ?

俾著我就唔夾喇.
直接同佢講 我係唔撚夾啊,你咪講飽佢

最多私下送禮物畀上司
順便等個擦鞋仔冇面

[member]你準備出去讀書？ ［/member]

而家睇新聞，杏花邨啲人話政府冇佢地講有大潮

其實新聞有講.... 同埋農歷初二就會係潮漲/大潮...啲人唔睇電視唔好話人

冇呀

會唔會太過分

終於返到屋企啦

根本就係到痾屎唔出賴地硬

好攰咁上下水

哩排好忙 ?

你話冇諗過個情況咁誇張唔出奇
但我今日聽收音機
個住戶自己都話之前打風都接近咁上下

都係功課
仲有同架車整d野

寶馬兄

筆筆

髮絲

月神

hi！！！

路過

hello 我好鍾意小丸子㗎

我好鐘意你架

新工都ok

在一起

咁咪幾好

ok就好

唉，睇到fb有個4個月大既bb需要換肝
見到真係好心up
有諗好唔好去驗血換比佢
真係好慘

一入嚟就咁.高手嚟

健康嘅話去試下啦

我其實會定期捐血同簽左捐骨髓
咩都好，至少有機會幫到，可能就係一條人命
btw detail plz

我自己唔算健康
但我會認真好好考慮下

唔好食煙

諗起個澳門之旅我都灰鳩晒

仲有得賭既

小丸子有邊個唔識 ?

失眠

煙仔食一支好喇

你又做乜諗野唔瞓教啊

我唔係想賭
我主要係想食下野放鬆下
有無得賭我唔在意
但我班朋友就係只要賭場有開
酒店開唔到都唔會在意

平時一訓落床好快就訓著
呢幾晚都碌黎碌去訓唔到
明明好眼訓

仲去？幾時？

我係咪miss咗啲野 ?

好多野諗咩 ?

我

冇呀 算啦碌多幾碌
點都要訓

星期六去，星期日返

熄咗手機佢啦.
早抖

佢係低洼地區冇計...仲話人地啲渠有問題....根本唔關事

我同班中同去
當初我話無謂即日來回咁趕
過晚夜，所以book左酒店
我同個男仔fd一間房

車場個到仲on9

好想食葡撻……

依刻好想食野但唔想變做暴食

頹垣敗瓦 未買飛我就唔去了

仲係度

快啲瞓

唉又失眠啦我

why ar

我都想知

你都快啲瞓 返8點

Same here

想拎第二支既時候見到呢句
停左手

thanks all anyway

就係買左飛酒店比埋錢
我問班fd酒店未回復正常點算，要唔要打去問下
佢同我話人地實搞掂架喎
人地開唔到無幾多錢呀
人地仲緊張過你啦
但我覺得人地都要有辦法搞先得架
電係大陸比既
而家都唔知有返未
就算我都淨係有得賭就無問題
唔食野唔飲野
我都唔想係個無冷氣既賭場賭啦

還要生活
別再三失眠

咁多人失眠

打電話去酒店先啦
我唔覺得佢咁快搞掂

數住自己食幾多野有無幫助㗎?

瞓先喇
早抖

聽日試下打去睇下咩環境啦
我都唔認為咁快搞得掂

晚安

其實無
見唔到/唔開始食係最好，至少我呢刻仲有理智知道自己唔係餓/想享受食物

搵其他野分散自己注意力去舒緩情緒可以嗎？

只是認識的陌路人而已
你從未了解過他
而他也根本不了解你
無需在意
因為只是陌路人

有架，所以會瘋狂搵人呻囉

做乜呀？

多啲搵人傾，起碼呢到無任歡迎

胡思亂想而已

又返工又返工又返工

諗到返工就手軟腳震

唉好想放工

早晨
好眼訓

早晨

最鍾意聽日呻

仲有聽日要返啊

我都要

都未返就想收係咩玩法

番工都還好, 我聽晚考試

Btw自從紅磡轉巴士唔再瘋狂轉地鐵過海之後開心左好多

屌你半日

加油
考乜？

人之常情

intro of marketing

好啦我唔明

又有風吹去澳門
GG

即係MARKETING

重點係我溫左唔夠3分1

屌你
就快唔使返工

無讀過唔識

睇下有冇得消啦

考天才波

一句講哂,就係用唔同方法幫公司賺錢

留喺香港飲飲食食仲好啦

宿宿~

早晨
已經返左個半鐘頭工

我都想

好核突呀呢個名

平靜啲啦
多謝宿bb

傷傷

尋晚我其中一個有份去既朋友
去左另一個朋友到吹水
另一個朋友講澳門有幾嚴重
佢先好似如夢初醒咁先發生咩事
話今日打去問下

可能取消？

唔知佢地啦

疊字唔ok

阿pan

筆神

噚晚做完 係好好瞓
跟住就想做多啲

我辣殺嚟㗎

唔好咁謙啦

叫我人類啦

筆人類

再大神

係咪要背好多term

筆是定理
In 筆 we trust

好撚多野背, 完

好爛

隔離個獸醫post其實講緊咩?

放飯啦
仲有一日半放假

我下星期先放假

我得返呢一日假

上下水先
係到好專心咁數料

幾時last day?

宿便b

你星期頭先放完

31號

食屎 叫我宿便

今晚可以去影相

影多啲靚相

影到一筒都偷笑

我唔食屎㗎
都無用疊字 咁多要求㗎

自拍多幾張就得啦

返多5日姐

不過澳門個停車場就慘啦，浸死兩個人

死者個仔話打極999都冇人聽 好陰公

到底個post換左幾多人

打俾消防都冇人理on9

澳門啲人都on9....有咩可能11點即掛10號風球

點都有啲預警，幾點幾點前掛 搞到咁正on9

過幾日又打風鳥

好少自拍㗎

上水

一齊自拍

同髮菜絲打自拍

不鳥 人地怕羞

人地指明同你影啊
又拉埋我到

個天文台好似仲廢過我地嗰個

我最鍾意同絲打影相

我都鍾意

你最鍾意格劍 唔好扮

我都知我吸引 但我唔隨便㗎

絲打 好怕醜

好衰㗎

我格你呀

死變態佬

你都係

唔順氣? 隻揪

我淨係同女仔隻揪

廢老係咪叫緊我

講緊我啊

十幾大枝酒

平時有好多人上你屋企?

用嚟辟味囉

唔係一兩盒咁少……

法官大人 我無嘢好講

唔識應機鳥

跑步先
冷靜下

好 出去跑！

收工
愉快

俾我會靜雞雞dump
我諗佢都唔知
佢再買唔買另話
至少少左先
你唔dump佢再買 咪仲多

因為呢啲野真係好細
想dum大件野

睇佢邊d大件野已經好耐冇用
自己dump
過期食物果d 唔會問會即dump

忍唔住
返去執
醒起老母今晚唔返

happy friday等收工

你要快d襯佢唔係度果陣執
Dump幾多得幾多
呢d病態黎 好難說服佢

我都就收

係
最緊要清廚房同你間房 其他唔使理佢

聽日仲要返啊

無野喇

收工

搬左個洗碗機落黎(天花板咁高) 堅過做gym

點解你哋個個都可以咁快返到屋企ga?

收到咁高都唔用 dump得

因為佢有隨意門

今日早咗咁多嘅

恭喜哂月神

LM

係尋日遲啫

個展開到幾時?

星期一
到時又要去收場

LM 食完飯

諗下先

When will I meet my girlfrd
I'm afraid of having a private talk with girl

無限布碎同酒同茶葉……其實dum完睇唔出少左好多野，因為本身太多
但好開心

點解可以有咁多嘢
全部都係擺？

屌，我老母好似又想拖鳩我數

拖咩數

上個月借我錢
本身叫我係家用扣返
之後又話今日還比我叫我家用照比
而家唔知邊到有錢出左去飲野
我問佢又唔撚理我

下個月一次過扣

買完又唔用 齋擺 嘥錢

佢返呢都唔撚理我
我就唔撚理鳩佢下個月直接扣兼唔撚再借比佢，我話之佢食風

下次飲野第一set我既

都係個句，唔係錢既問題
係原則既問題
佢直接問我拎無話還我都可以當扔左落海
自己講完又唔撚認數我最撚憎

真係直接扣算啦 無謂吵

依種天氣玫瑰菊花都唔錯

會唔會過期

Miss someone

no one to miss

電話較左鬧鐘但瞓返
好眼瞓

我都好眼瞓

點解放假都咁早醒

仲問

要返工啊

係囉 要返工呀

明明早咗瞓都咁眼瞓
點解要返工

要返工

咦…睇返佢好似話佢自己放假都早醒
又柒多次添

你又係返6d咩

係 仲要輪更

辛苦啊

個口生咗粒蚊滋係舌底好痛啊

髮絲，筆絲

飲廿四味

有假放就收聲啦

你聽日都放啦

得份pt仔教英文一星期先2堂
希望自己間中學既夜中學請我

出發未

放孖day就收皮啦DLLM

希望你成功

而家同啲朋友集合緊
十一點船

對唔住囉

無master 真係好難有大專請

切柒煲湯謝罪

試下無壞

切第二樣啦老友

好呀

無得你揀

乜撚野事呀個名

暗黑料理

下午黃昏掛三號強風信號

返去整
（其實未有位整野）

唔想應

好開心
2點收工

[member]玩下唔好嬲

嘩 咁好嘅

等食

恭喜

好耐無試過咁早就收工

我今日唔使番

小心呀
會比人叫你切野架

切柒啦你
DLLM

切唔到

U disturb me watching football
U will get pocket barbecued

好羨慕

收聲呀

出發啦
到左酒店再講

小心啲呀
我收工喇

好
你都好好休息啦

咁快
又話2點

突發 提早 再提早

出街帶唔帶遮好

咩叫鍾意？

好過分囉

有得解㗎咩?

是但啦

有時都唔知自己鍾唔鍾意

IT又大裁員
到AXA

你又知?

我又唔識答你啵

新聞講
[member]差d自爆邊行［/member]

好好呀

好感動呀

得你講得收工㗎咋
我地講會俾人大字

到左澳門啦

果邊點樣啊??

我係氹仔個面上岸
去左永利
望就一切正常

去做乜

放鬆下啫

好感動

而家就可以大字DLLM

sor囉

叫我

你唔同㗎喇
你唔係以前嘅滾動

唔係太喜好app識人
但現實又識唔到人

你睇下

我無乜幾可咁早收
先想講下咋
唔好咁啦

唉好想收工
隻手俾紙界到損哂

係呀

有無流血呀？
摸紙摸得多
乾得滯易界親
小心啲
洗一洗手再做

好乾，隻手起哂皮
想做完快啲收工

記得搽hand cream呀

去尖房跑返一個鐘再去行下街or啤一啤

搽啲野先啦 搽咗就唔界手㗎喇

亞博變撚左大陸咁

網上世界係咁
唔好太認真
都係真實出去識好d

點解??

行雷

海邊表示好大風

尖沙咀勁焗

應該就落雨

尖東大風到

冇遮

到我喺屋企執屋
好攰

執完？

而家食晚飯

加油

開始黎料

我個面都開始有啲風

已經食飽飯

我都係

執完喇
唔掃都唔知床下底咁多塵

沖完涼好好抖下

等緊食飯
食完搵朋友食糖水

你真識嘆

享受假期

好似好多野要做

有咩做?

我都食完飯返左酒店
轉頭同班朋友玩

正呀
玩得開心啲

我就係 有得見朋友 會盡量見

聽日又打風

我好重視我班朋友
中一識到而家
佢地真係照顧左我好多

朝早啫
夜晚應該無事
我應該搭夜晚十點船

好要小心d

月神 萬事小心

玩得開心啲
贏錢請食飯

你又做乜

我班fd都係f.1/2到依家

知道

我會架啦再巴

一定

唔知

心情唔好？

有d

好好
我最耐班中同都識左咁耐
但真係好少見

食啲好野放鬆下先

我而家個同事已經係我中一識到而家既同學
其實你都可以多啲約呀
我諗係無人做主動啫

打爆你隻麻雀仔

我都少約 不過會成日打機
好毒啊

落街跑下?

我會去買西餅蛋糕麵包
跟著一路睇野一路食野

Why

唔喇好攰

同你講笑

好悶熱

我一返香港就會約
其實都係半年一次

又係啲食唔肥既仆街瘦撚？

食飽上下水先

我係

我都唔想做仆街㗎

食飽就開始眼瞓

比人家閙

有無咁快啊

食咗咩糖水?

嬲你

屌哂你地

落大雨

我唔要

冇得你唔要
大大力

痴漢

最吵剪咗你

好似話聽朝8號波

好彩今日買左麵包 聽朝大雨唔使落街

有朋友聽日比賽，可能係最後一次玩呢個比賽
希望12點前會落波比到賽啦

眼瞓到喊
瞓先 早抖

最多咪唔食早餐
下晝都落波

我早午晚三餐一定要食

早抖

終於返屋企 眼瞓

天文台會考慮在未來數小時改發八號烈風或暴風信號。

起身都可能轉3號了

訓晒？

未訓

新加入 92年有冇人11月

我93

93

準備瞓

咁快啲訓啦

你呢？玩成點？

你好

唔錯，幾開心，玩到啱啱先沖完涼

有無贏錢？

唔講住
因為聽日都應該會玩下
返到香港個下再講

好神秘呀

聽晚你咪知囉
早抖啦

開心咪好

仲唔訓既你？

又失眠啦我

俾個風吵醒咗 屌你老母

成晚無瞓過

x2....

澳門情況如何

Hi

今日咁多未見過嘅名嘅

笑咩

颱風天先出現

8號左
我望酒店出面又無乜野

食完旱餐睇雨景

1點前落波

我酒店都可以留到兩點

最多咪check out 左落去等
但出面做到d乜
水又唔夠
街又破壞哂

好悶

好撚攰啊 屌

早

悶就推post啦

出面有冇野食？

瞓到好攰

水無乜問題
我係氹仔風平浪靜

我俾風吵醒就瞓唔到喇

無乜事就好

應該有
去食魚翅

我間房冇窗

不過keep住一個鐘醒一次

入黎打個白鴿轉

打風唔洗返工
幾和味

一個鐘醒一次都幾辛苦

想出街買野冇得買

慣左嘛

唔得咁架
你要改善下啲睡眠質素

係慣左早起身
不過都係瞓醒兩三次

晏啲唔得咩？

落左再睇下點

未起身

奢侈

知唔知M記有無開

狂風暴雨

好唔想返呢份工
政策同同事都on99

好似會開？

hughig
乜事？

掛紅雨未

唔使返幾好啊

你本身都得呢日假

你仲慘過我
我都係天光醒1次到

講埋曬啲衰野
我係話你宿bb唔使返工啊

以前雖然都冇話鍾意返工
宜家係好唔想返

上網搵咗啲牛牛騎住搵啦

依家無乜風

好

所以咪好攰

加油呀
搵到就辭佢老母

星期日先打8號 屌

你係不嬲都係咁樣?
我係哩1,2年先係咁
試過有1個星期日夜顛倒咁諗住夾硬tune返佢都唔得

都好過返工8號波掛個3號波俾你啦

好過你返工要補住個天文台睇下幾時落

啱啱又恰著咗
而家可以去買m記

我係自己屋企會咁
可能太慣張床，會瞓瞓下醒
去旅行去camp去讀書都唔會

同我一樣 去旅行又真係無事瞓到閘鐘響

唔使捕,返完工先會紅雨/8號

所以我上次打風唔肯去打通宵牌就係咁解

噚晚去咗frd度傾偈 傾咗兩三個鐘 已經好夠
我牌都唔識打

俾下學費就學得識

咁鋤Dee仲開心

我都唔識打

我想玩十三張

一蚊三受唔受？

都係唔識玩

點解我聽唔明
十三張都唔識

做乜抄我

成日FF對身體唔好啊

玩開1/3杯三

唔識

佢地火星人嚟 ?

應該係

識鋤Dee就識玩十三張架啦

咁大

有咩係唔同 ?

想問下大家返緊咩工，幾錢一個月

咁咪好快醉

鋤dee 大話骰 都係半桶水

大話骰 唔識

嗌半杯七，叫人幫我飲

咩黎 咩叫半杯七

十三張冇咁食腦，唔洗諗出牌順序點捉心

同問 仲有咩係1/3杯三

我淨係知鬥講大話睇

咁係咪姐係睇運多啲 ?

我覺得係
一拎起手就分做三副牌(3/5/5)，然後同莊家逐副鬥大小咁
普通大過（骷>花，花>蛇）果啲就計贏一注，但有啲eg四條/同花順就贏幾注既
1/3杯三即係一注就1/3杯，最多三注
賭錢果啲好似最多18注，但我冇賭過

又真係好似差唔多啵

錢我同朋友玩就十蚊七或者十蚊無限注

我試過兩鋪輸十注，所以我永遠唔會玩錢

有冇人有switch

meme

從來唔玩錢,一玩錢就輸到仆街

享受遊戲

我都係玩錢就輸到仆街
試過啤牌 贏$100 已經好開心

講野就可以玩,真金白銀就真係

贏100

係咪要PK
不過我廢到hihi

而家去碼頭

賭場有冇開

跟住倒輸返㗎

小心啲呀

倒輸係最慘,你話一開始就輸後面追返少少輸少啲就話姐

應該有開啦,唔開賺少好多
佢地應該唔會咁做

冇買 買唔買得過

可以隔空pk?

哩啲問題真係博屌

你睇下有冇鐘意玩啲game啦,
想玩啱玩嘅都可以買嘅
同fd一齊開part果陣玩又得
問買唔買真係無人幫到你

可以啊,
有啲game連wifi/lan線都可以上網玩

唔好屌我啦
冇買過黎玩嘛 nds psp從來都冇玩過

有

我都無啊.
你可以去game post到睇下有咩game
再上youtube睇下啲片睇下你啱唔啱囉

咁你有冇去呀 仲有人賭咩

準備開船啦

有呀，都唔少人去賭

以為成個澳門就淪陷

今日澳門聽聞冇咩雨添

係住宅區有問題多
不過水電都正常返
應該一步一步好緊
酒店賭場就無乜問題
由其我係受災最輕微既氹仔

潮巴

有幾陣毛毛雨囉
係我頭先上船個下先落開始大雨

咁都幾好彩

玩得好開心啦

佢係咪要跪玻璃先得?

還可以啦

仲有網既

已經整好聽日嘅lunch
好充實

咁我放假冇出過去

整埋俾我

無飯㗎喎

成日唔食飯

返到香港啦
下次記得問我拎檸檬茶

好快
出去搵下烏龍茶

一個鐘船差唔多啦

我有無份

九龍見

你出就有

一缶檸茶就想收買本絲太天真喇

我要戒飯

我又要呀 月神

天真菜子

嘩,戒澱粉

都係個句
你出咪有囉

兩包

我唔天真囉

實出

考慮下啦咁

咁串

你係先好講呀

好串咩

實出呀

俾兩包你都要考慮

請你食野囉

咁又係,多你1包

叔叔係咪請我食糖

食串魚蛋啦

冇人理毒撚

邊個會答你

毒撚還毒撚,你唔覺你問嘅野有問題咩 ?
三唔識七 問人人工

好難答佢

唉 答佢啦
50k好未？

LadyM永遠都排到開巷

少過你 得45k

問人前先自己答

咩嚟

LadyM 咩黎

做咩學我

邊有

港女甜品店

我未食過
想試好耐

出tst一齊食

我而家係tst
不過好似閂左

我喺呀

好飽

食咩

唔約就放鳩棄啦

兵工廠撚雀

打邊爐

屌那星
返到屋企我前晚係乾衣機拎既衫到今日都係未摺
要洗既衫又唔洗
佢係屋企做過啲咩

食飯同瞓

認真,你嬲都無用,佢應該一直都係咁

yes
屌左一年啲roommate都未識主動拖地

嘩,唔撚係掛

我無所謂架
佢唔做咪我做囉
不過有咩唔乾得有咩要分開洗個啲
我唔會理柒佢囉

鬥閪淋囉

我以前住hall都冇人抹

唔撚係掛.jpg

係 大家一齊唔抹 著鞋

就快爆喇呢個post

你都係想要1001姐,留個1001俾你啦

痴線㗎
係我就頂唔順喇

食屎啦
唔要呀

得啦,明㗎喇
大家咁熟唔使咁客氣啵

推

記得留返個1001俾佢啊
唔好搶走佢

好衰

係囉 勁衰

頂唔順咪自己掃

明明就勁好人幫你hold起個1001

我實會掃
邊到頂得順唔掃唔拖

聽日又要ot囉

加油啦月神

懶人

岩

有無懶得咁過分啊

btw係 “啱”

雲加痴左線
已經唔識踢波

請相信雲爺爺

睇緊波？

完左

我未瞓到

你地會否太痴線

又無啦啦醒咗

起身返工啦

好大雨

早晨咁多位

點on9法

係未太細未定性咋

早晨 差啲起唔到身

唔成熟大癲大廢??

早晨，我又華麗地唔知醒啦

我記得喇
你開過好多痴線post

射波瞓啦

我發夢夢見自己射波訓返

繼續瞓啦

就返到啦
你班魔鬼

而家先就返到
係公司hea左半粒鐘啦

唔知醒射波是常識吧

我今日都遲咗半個鐘返到

咁開心

你會唔會太過分

你都得㗎

go 留俾你